無聊得濟玩返tinder

發現大陸妹比較認真傾偈 港女一係sale一係就十問九唔應

利申7頭限定 靚仔勿參與討論

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

大陸妹好食又易食
我專食大陸妹

利申靚仔

出返去啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (102)

有冇用過Heymandi？

依排少咗好多大陸妹可能武肺冇落嚟香港
btw大陸妹真心主動 覆得又快又肯開話題

上面班大陸妹假㗎

all sales, rubbish